喺香港試過最誇行錯路而行咗勁遠

去九展 行錯路 去咗啟德 再殺入紅磡 差D過埋隧道
好再兜得返出黎 但又行錯 走咗去觀塘

關我撚事😂

你都幾好腳力

Sorry 我講渣車

咁你出返去啦on9

本身揸去上水揸錯去上海

講清楚啲啦屌

1/10

機場出九龍 出錯出口去左深井

長青隧道返元朗行撚錯左去大嶼山
急急腳想走轉撚左落馬灣 罰鳩左我$600

我唔係馬丁露乜鳩 唔駛評分比我

我個fd打算由apm車我去翠屏！
點知見隧道就落...最終去左北角

灣仔想行紅隧番九龍跟google map去左北角
番轉頭再錯多次

高手

你都幾撚柒😂

你揸車都幾撚stoned😂😂

想去荷理活廣場睇戲，係龍蟠街左轉想甩番去停車場入口，點知行錯線去左大老山隧道個條線，之後一路無位出，硬入隧道。出左隧道行番獅子山隧道返荷理活。

屌奶星請起就嬲
經東隧過海去長沙灣 跟地圖行行下去左圓方果邊
On99入埋西隧口返唔到轉頭 又過返對面海
之後再西隧回頭返長沙灣

下次可以入隧道前停埋係逼車處到等職員黎
認柒左可以開路或者叫係去隧道另一邊調頭

利申：聽朋友經驗，自己未試過

大欖隧道歡迎你

老豆試過 喺鑽石山入口同職員講行錯路 去到沙田出口巴士站旁入行政大樓條路調頭 冇收到錢

之後再順路出九龍囉

觀繞無落橋直入大老山硬食

搭巴士試過行錯

新界車
黃泥涌峽道想上紅隧
俾個路牌fake 左去金鐘 之後紅綿道調頭

想喺火炭行去沙田市中心, 唔小心行左上山, 好似行到碧霞花園先識停

屌成個po 都係揸車嘅!

汽車台

p牌仔
大埔道上上水一直靠左行結果睇到路牌時已經奶左野去左葵涌出口
之後手機導航set左避開收費關係
點左我行青山道，荃錦同粉錦

p牌第一次揸車嗰陣諗住太子去將軍澳，點知入左東隧去左筲箕灣，過左去又唔識路兜左半個鐘先搵返路去東隧過返九龍，勁淆底

深水埗想回頭但行錯，再俾Google fake去九龍城
唔算好遠，不過塞到仆街，搞咗勁耐先去得返SSP

係屯門諗住去元朗，點知出左九龍

諗住去元朗 點知入左機場個條路

大埔去大圍有吐露港唔行走左上山

好多隧道都得 泊埋一邊同職員講

試過行吐公入機場發緊夢 係沙田ive出口出左
又試過沙頭角公路再右轉入聯和墟早左一個路口

去坪輋。。。揸L撚去中環，仲要行西隧。。。。。。。

> 汽車台

...屯公大把機會俾你轉落青公掉頭啦...

P牌最on9 來回西隧 $120

過海行錯入西隧

wrong way炒車上左天堂一次

過汀九想去小欖發緊夢無轉線直入大欖隧道

諗住去鯉魚門， 係觀塘道左線去鯉魚門，快線入東隧， 屌佢老母唔記得cut 返去慢線，入撚左東隧，去撚到柴灣先調到頭再入返東隧返鯉魚門

無gps係銅鑼灣時代過紅遂行下行下去左太古差D入埋東遂

去海洋公園唔識靠右入香隧 兜左個大圈先返到去

筲箕灣咪有得調頭上返另一邊